2和b 連思覺像也失調🎶

無辦法接受現實 自製假想能延續故事

😵

黑b短訊留言徒然又試

賭波即使很多透支

叫夠春未牙

內分泌失調

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎
大頭蝦 沒帶球鞋也許很 勞氣吧

一齊啦

傻西瓜 坐著似碌淨

射太多根本不會goal

簽約不如來皇馬坐

聽唔出係邊幾句

美斯看見亦覺不安

仍好嗎 重會每天出旺角 叫雞嗎？

a0仔 沒人陪同過中秋 勞氣吧

收爹啦

咩ec牙

才離開疤塞黨

擺明唔妥你隻死利狗

作左首歌 反麻 一唔一齊

屌你我撐麻

極危險 害C朗每晚也失眠

仍好嗎 重會每天出旺角 叫雞嗎
A0仔 沒人陪同過中秋 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

射太多根本不會goal 簽約不如來皇馬坐
美斯看見亦覺不安 才離開疤塞黨

咁幫你唔到

樓主音樂鬼才

仍好嗎 但你有天不浦到天光嗎
大頭蝦 沒帶球鞋也許很勞氣吧
難甘心每日向天問
最後也明白正選和你不相襯
連雲加也沒有耐性等

不過係麻美由真

😄 用你做題材 易發揮姐

呢d歌詞 紅唔起

可唔可以加佢招sp落去

考慮下

仍好嗎 但你有天不浦到天光嗎
大頭蝦 沒帶球鞋也許很勞氣吧
難甘心每日向天問
最後也明白正選和你不相襯
連雲加也沒有耐性等

＊射太多根本不會goal
簽約不如來皇馬坐
美斯看見亦覺不安 才離開疤塞黨

極危險 害C朗像也失眠
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐＊

義和b 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

REPEAT＊

極危險 連思覺像也失調
還是我太犯賤 或是我太介意太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試
始終得不到妳在意

留低即使很多的透支
如今已做錯 記下了只有缺點
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

笑笑笑 笑你牙媽

郭富誠 強

屌你can狗

@2和b 可唔可以做主唱